次次攬條女都扯旗

如果比佢知道 我覺得好尷尬
唔可以頂到佢
攬攬下要烏低身小小
忍住唔扯旗忍到我發癲

同佢講都唔知點開口

切柒算啦
喺度浪費條j

直接同佢講

你條女一定好索

Me2

珍惜仲會扯旗嘅時光

怕佢亂唸

以為我淨係想鹽濕佢

點講先得架
話: 我扯左旗 哈哈

我條女一開始以為係皮帶 後尾耐咗同佢講次次攬都扯

可能佢都有扯呢， 咪試下一野揸落去睇下囉

係我眼中係最靚
攬起黎聞到佢d香味即刻扯爆旗

想屌你條女
一人一個窿

呢個真

佢接受能力比較低，我有時衝動小小摸下都話太快

扯旗證明佢吸引到你
唔扯我諗佢仲唔開心啦
除非佢係嗰啲聽到粗口會打冷震嘅乖乖女啫

咁搞笑
巴打條皮帶一定又長又粗

一定頂鳩佢個西
有咁實攬咁實

佢可能都濕咗

真 熱戀期先會扯 拍咗幾年係佢面前除晒衫都冇反應

聽講扑完會唔扯，係咪真？

日子耐咗就唔會㗎啦
尤其是扑過之後

幾個月到

我超想
大大力咁頂佢磨佢

之前細個會扯，不過扑完攬攬真係無扯過

射左梗係軟返

細個拖手都扯，佢問我做乜行路有D怪，我話腳痛

好純情

係咪你走晒樣咋

只有熱戀過先會扯，拍得耐，佢唔撩你都唔會扯

叫佢幫你含啦
仲等

次次攬條仔都扯左

食屎啦 澳狗

我都係但係有次發現原來佢都一樣扯緊，大家格劍，好幸福嗰一刻

你唔係毛 係大中華膠啫
留係狗澳擁抱中華啦
厲害了 我的澳

有葡籍都要做狗
搞乜呀ching

樓主，認真考慮好唔好再理個連登小丑

我條女攬親我我都扯旗我叫佢唔好貼咁埋 佢問點解我話因為會扯旗之後重特登越貼越埋係到磨

羨慕你地講呢啲話題唔尷尬
ching條女幾仁

其實唔係幾關個國籍事
係個人太on9又寸嘴

唔知幾時開始佢成日笑9我扯旗

會唔會磨磨下射

正常唔會磨到射，除非早洩
不過應該會濕曬，啲前列腺液走曬出黎

濕到透？

我普通咁攬下已經濕左一噠
量少過精

你好後生？

check 下好喎Ching

怕what
頂到佢睇下佢咩反應再算囉
佢唔鐘意既咪say句sor再flirt返下 同佢講我都唔想 但係攪親你都情不自禁咪搞掂 頂多幾次佢咪習慣
冇咩反應=冇問題

On99 忍乜尻 直接同佢講你搞到我扯旗 你要負責任呀

我又唔係早洩

會磨到好撚硬不過呢排翻通宵訓得唔係幾好會好快軟翻

條女大波?

屌

梗係直接頂鳩佢啦

仲咁怕羞架咩
幾個月有咩無見過

青頭仔？

樓主係處

btw扯旗好正常，係男人都有性需要

淨係除哂衫未必扯得起

打下茄輪、揸下波就會扯到行

Hello moto

gotze

想當年中三拖手仔睇戲都扯足成場戲宜家扑兩下唔持續刺激佢都軟

尼d多數係十幾歲先會發生既事，
d女多數心態都係想既，唔想係因為未試過者，如果真係唔掂得你9成綠左啦
好多時候都係自己諗多左

建議 ：
比佢發現你扯左，前提唔好手多先
之後就扮到有d辛苦咁，面有難色，同囉sick leave一樣
跟住佢問你咩就答咩，唔問你既野唔好答多

e.g.,
Q : 你有d咩頂到我?
A : sor sor sorry...生理反應 (尷尷尬尬咁)

p.s. 可能要試多幾次都唔定

耐d 你見佢除哂衫都會話
好攰呀

原來有共嗚

唔知點解明明好想屌閪，攬攬錫錫揸下波扯到好痕，但一幫佢用手指撩下閪止痕果陣，條鳩就慢慢軟返！就算俾條女含返，都去唔返一開頭扯到咁行！

唉屌 先廿幾歲點搞 俾女含停一陣都軟

巴打會唔會係返工太攰或者打得飛機多？

如果我一個禮拜冇打飛機先唔會有以上情況

扯旗時正面頂實條女係尊重

一路攬 一路諗住欣宜

格下槍，有將尷尬

日日打條女冇波要睇片搵慰藉

平時攬條女會順手拎條J頂下佢 有乜問題

I know that feel bro

垃圾，當年我幾個月就搞大咗

日日打，屌閪果陣好難扯到行！
我試過唔打J兩個禮拜，前戲係咁以做下就已經扯到好行，屌撚到條女好舒服！

btw，兩個禮拜唔打J真係好難做到

珍惜扯旗呢個揸

我男朋友都會喎，有咩問題啊？正常生理反應

咁實軟硬
你睇慣咗av既視覺刺激同打丁既手部刺激
再去返真實fulfill 唔返你睇av既時候
自然會軟

最慘條女好大食 仲要係自己開發到咁 自作孽

係 個扯旗閥值高咗好多 有時睇av都覺得悶 好驚有日會睇gay v搵刺激

錫下耳仔 + 耳仔吹下氣？

呢啲柒頭一早完全封鎖咗，睇唔到佢msg

同條女一齊見面，男朋友要址足全日係禮貌嚟㗎喎

精力充沛谷到就爆就爆咁

feel到逝去既青春

呢篇實用教學文

我睇完都唔羨慕
係咪已經成為爸爸？

想問下第一次feel到比男朋友頂果陣有咩感受？

試吓攬仔，扯得仲勁

你碌鳩咁細扯左都Feel唔到啦,唔好FF咁多啦巴打

證明條女仲有吸引力, 好事黎

心入面「咦？」咗下咋，其實真係冇乜特別，之後繼續攬
到之後越嚟越親密就有拎返出嚟講，笑下佢

只要你真心鍾意條女，就算佢係欣宜你都會扯

試下攬仔

青頭係咁

一齊咗5年，男朋友次次對住我都仲會勁易扯，其他係咪正常？
絲

羨慕
而家扑野都要lur 佢扑
一齊3年了

我男朋友都會
所以係街攬幾秒就會推開我
話有反應

喺沙灘？

睇黎你地開始咗無耐
你試下話唔介意 胸壓下佢
之後關係會再進一步

我男朋友開頭會真係直接同我講佢扯咗

直接同佢講去開房咪得

我都會
同女友識咗一個月
有次送完佢返屋企 goodbye hug 扯到行
我都特登烏低身咁攬佢

我已經錯失左一開始既機會
但係如果而家頂佢又好似故意左小小

同你條女講想做愛，睇佢有乜反應

夏帆

你就好喇巴打
我條女成日都特登撩到我扯旗，日日都好似想溶咗我咁

痴女
條女鐘意做主動好幸福，好想俾條女強姦吸哂啲精

正呀癡女
我都想日日比女朋友食住

我連同條仔講電話佢話佢都會扯
你同佢攬攬會扯應該正常 直接同佢講話控制唔到 佢應該會明白嘅

我條女真係想啊，每日都有種就嚟會俾佢強姦嘅感覺

巴打幸福賓周

有冇相

我男朋友都成日話好似俾我強姦咁

我都會 次次攬實就會扯 仲會流前列線液
利申：條女冇乜身材都係咁

咁容易流
咁扑野咪好快射

佢太純 話驚feel錯 問過佢佢都話懷疑過係j

女朋友請強姦me

佢知道之後會唔會覺得好核突/變態
事關我條女都幾純

應該話頭痛

樓主青頭定一齊幾日

我等佢會肯幫我打j先同佢講笑咁講 個陣純到連j都唔敢望/掂

男朋友會頂我一下再問我feel唔feel到
我講笑話feel唔到 佢就會大大力頂多我幾下

清純既女仔真係好撚正
睇佢d表情變化 怕怕醜醜個樣真係

會唔會頂頂下射左架

點會啊

有啲咩想問可以再問下 我條女話用我ac可以解答你

我都成日係街偷頂佢

有冇打開j?

鹽？

我條女都係，成日撩到我扯哂之後就笑得勁開心見我冷靜d之後又再撩我，無限輪迴

我整哂咖喱雞佢都唔撚扯呀

點樣引導一個乖乖女幫我打j
好難突破啲stage

唔中你男朋友啲敏感位係唔會扯
至於邊度敏感就要你觀察佢啲反應
頸，嘴唇，耳仔都有機會

直接頂實佢睇佢反應先正

次次去完街街都blue ball
仲要第一次痛到唔知咩事入咗院

青春真好 個種仲會怦然心動既感覺

情趣黎喎

我有次痛到跪係度
好彩打個飛機先無事

keep住熱度就會有架~

男朋友成日扯都話好辛苦 跟住係咁lur我 好似好慘咁 跟住就心軟幫左佢打

痛住打到咩

原來係用苦肉計~
我都學下先

果次係睪丸脹痛，唔打反而越來越痛

可能佢都扯咗

攬條女扯有咩好出post呀
你話攬親都唔扯就話姐

識野原來好多絲打都好鍾意整扯男朋友
證明自己仲有吸引力真係有成功感

你肯定冇波